［幾時既事］香港女警大力將個女人壓向志鐵站石屎牆 街坊怒屌

冇見人講過？

深水埗

明顯

擺到明痴線婆
不過都係要痴線佬先可以搞到狗都驚

夜晚去都見唔少奇怪人士
真心好癲果邊

射落海都唔會益差婆

唔想幫黑警講講野
不過個女人精神係有問題, 深水埗間中都有呢啲人

癡線都唔可以咁整啦

黃賭毒黑、道友、精神病人
乜都齊

以前都冇咁恐怖

最後仲要俾人揸波